港鐵啲閉路電視傳去警總之後會去邊？

梗係返大陸啦
純推論

博唔到

監視燈柱只係冰山一角

全港有幾多監控data係send上大陸根本無人知

黑警成個database已經喺大陸可以access到(好似係)

地鐵cctv>>>警方>>>公安？？

我都知唔會得我一個咁諗架喇

跟本大陸係入到全個政府個內聯網，一早駁好哂線啦

你諗下黨鐵駁去黑警係我地咁岩有手足搵到咋喎

黑警中意駁去邊都得啦

上大陸對返回鄉證，你睇下而家申請回鄉證個相片要求咁嚴格就知。

政府內聯網中意駁去邊都得啦

政府內聯網VPN access一定無限派上大陸

叫CMHK開條專用APN駁入去政府內聯網都仲得呀

當時車站裏面啲白衣人其中裏面就有警察

公安直接坐鎮調查，人工平好多

使撚上大陸，支那人直接查七年變港人

[img]https://na.cx/i/Xnh1MPO.jpg[/img]

大陸有超級電腦，處理大數據